20/4/2020原油價低位入左386，你問我唔答

少少地用下正股驚閪既道理撚下3175班股神先

唔明點解要坐唔坐883

幾錢入386

3.9
今日入

3隻入面個人覺得呢隻發展會好啲

雖然油價低位
但隻股同52周低都差好遠

中G股不了